Menclub支持曱甴論？

推

大家入啲入去錄影backup 廢事俾人話斷章取義

又唔見你Cap下 佢地堅持用「武漢肺炎」呢個Term?

佢三個comments 都有俾表情

睇佬訊好過啦